鄧家彪真情剖析：尋晚麥美娟鬧得我好岩!

尋晚麥美娟鬧得我好岩，我真系一個唔值得原諒既仆街，死左唔唔抵可憐，早死早著，唔好阻住地球轉...，對唔住，咁多位

2個都係垃圾